[真心 . 愛國愛港] 抵制美帝蘋果 支持國貨華為

華為在美國被禁了。美國總統特朗普簽字要同中國打貿易戰。
蘋果8馬上要上市了。
到咱們中國人表現的時候了！如果蘋果8發售當天，中國市場一部蘋果8手機都沒賣出，那就是扇美國的臉！貿易戰中國完勝！
是該我們中國人做點事的時候了，堅持堅決不買蘋果8。
從我做起，大家一起來愛國，讓美國不戰而敗，沒有幾千萬人次轉發，中國人在網絡宣傳上就真的失敗了！讓我們行動起來。

國產手機真的很好用華為P9，
1是有萬能鑰匙，可以蹭網，在酒店等場所不用向服務員要密碼。
2是雙卡雙帶雙通，不用帶那麼多手機。
3是可以同時登陸2個微信。
4是徠卡雙鏡頭照像，照出來的效果跟單反效果一樣，是一部真正的徠卡相機。
5是全球首款虛擬三天線，如果到了網絡覆蓋非常差的區域，你就會感覺它的好。
6是價錢便宜，是蘋果的2/3，也比三星便宜得多。P9，64G全網通才3400元，性價比超高。
7是下載不用lD碼，密碼，方便快捷。
8是運行速度快。
9最振奮人心是六月底華為手機植入北斗芯片面對億萬股東，
10打電話終身不用支付話費和流量費。因為裝了芯片，不用插卡。
11因為芯片是衛星，什麼位置高不過衛星信號超岀想像。
12是支持國貨，
13早日實現中華民族的偉大復興。
14是削弱美國囂張的氣燄，這是最關健的。
華為一年為國家繳納幾百億稅收！
打贏這場沒有銷煙的戰爭！如果你看到了這條消息，不管多忙，請轉發起來吧

強國抵制iphone = 連登抵制cctvb

人唔笑狗都吠